求物理治療師推薦！急

去公立醫院睇左醫生，寫左推介信睇物理治療，但預約公立排期要成半年咁長
有無巴打知邊間醫院排期會快啲
又或者有無平啲好既物理治療師介紹，由於之前睇左好多錢跌打依家所剩無幾
好想呢幾個月睇好佢

你傷咩 點整親同幾耐

Pm me 利申 職業師

之前打波扭到腳腕 依家已經半年啦
之後行路行得多就住搞到無傷隻腳既膝頭都勞損埋成日唔舒服
所以依家應該有兩三個位需要睇

點pm你
tg？

up

OT?

可唔可以tg我 求幫下我

有無巴絲有推薦呀